叫春已成習慣

456

樓主有咩春叫

冇朋友

冇女 冇人中意我

已經慣咗一個人，雖然長期一個人係唔好

真

唔想 但冇辦法

晚晚都瞓唔著咁滯，想揾個人傾下都冇

個種孤寂真係可以殺死人